睇完淪落人 會唔會考慮埋屋企個工人姐姐？

第3屆電影發展基金「首部劇情電影計劃」得獎作品
第15屆香港亞洲電影節開幕電影

《淪落人》Still Human 正式預告片

【故事大綱】
這是一個關於兩個淪落人的故事。中年漢梁昌榮（黃秋生 飾）因意外受傷癱瘓後妻離子散，他認為人生再沒有值得期望的東西，而自己亦不值得擁有任何東西。年輕的菲律賓女子 Evelyn（Crisel Consunji 飾）因為現實的原因，離鄉別井，來到香港當外傭，也放棄了成為攝影師的夢想。那一個夏天，這樣的兩個陌生人相遇相識，感情在他們的主僕關係中發芽，然而盛放的，卻是希望和愛。他們一起經歷的春夏秋冬，令他們學習到底要怎樣面對人生的四季。

秋生

屋企請賓仔

九叔上咗嚟？

九叔可以上網？